{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 하코네스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約時には、いくつかのお知らせを遵守する必要があります。 まず、スパの利用は1泊当たり1回に制限され、11時以降は使用できません。 また、スパを利用する際には入浴剤を使用してはならず、摘発時にはモーター修理費の損害賠償を請求することができます。 最終日は午前11時までに退室する必要があり、ペットの同伴入室はできません。 また、予約時には入金時に予約者名で支払い、名前が異なる場合はペンションまでご連絡ください。 そして入室利用の際には次のような特典があります。 ご予約のお客様はスパ、ジェットプール、メゾネットタイプのバーベキュー場を無料でご利用いただけます。 バーベキューを使用するためにはグリルと炭の使用料金があり、2人基準で20,000ウォンです。 冬季シーズンにはザイグルを運営し、利用料は20,000ウォンです。 夏季は屋上バーベキュー場を利用でき、人数に応じて追加料金がかかります。 また、グリルと炭の使用料は20,000ウォンであり、人数追加につき5,000ウォンが追加されます。 炭をおかわりする場合、10,000ウォンを支払わなければなりません。 バーベキューの利用時間は夕方9:00までです。 最後に駐車は可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "スパの利用には制限がありますか？",
            "answer": "はい、スパの利用は1泊当たり1回に制限され、11時以降は使用できません。"
        },
        {
            "question": "スパを利用する際に使用する入浴剤はありますか？",
            "answer": "いいえ、スパを利用する際には入浴剤を使用してはならず、摘発時にはモーター修理費の損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "最終日は午前11時までに退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴して宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "予約時の支払い方法はありますか？",
            "answer": "予約時には入金時に予約者名で支払い、名前が異なる場合はペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "入室利用の特典は何ですか？",
            "answer": "ご予約のお客様はスパ、ジェットプール、メゾネットタイプのバーベキュー場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するための料金はありますか？",
            "answer": "バーベキューを使用するためにはグリルと炭の使用料金があり、2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "冬季シーズンには何を利用できますか？",
            "answer": "冬季シーズンにはザイグルを運営し、利用料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "夏季に利用できるバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "夏季は屋上バーベキュー場を利用でき、人数に応じて追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "また、グリルと炭の使用料は20,000ウォンであり、人数追加につき5,000ウォンが追加されます。炭をおかわりする場合、10,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は夕方9:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 571
    }
}